大家覺得賀錦麗會唔會都有份幫民主黨賣國?

機密野只可以有少數人知,Sanders唔係同謀所以唔可以上位,而賀錦麗可以做拜登副手,唔知佢有冇份呢

有
冇

民主黨，my美國

未必, 有可能係分頭賣國

其實拜登團隊一直都無表態自己唔親中，或者投early vote拜登嗰啲其實已經預設拜登“經濟”親中。加上近期咁多親中醜聞拜登都無回應，應該就係打算繼續行呢個路線。

聽完辯論就知啦屌
個黑婆 話習近平仲好過特朗普

佢老公間律師樓玩開一帶一路,
幫支共周圍侵略

韓國輸 都有講過

Definitely
你睇佢同彭斯辯論嗰樣
成個力架版琼子咁樣

直程係支那安插既間諜

劇本:

Biden贏果刻就會中風

賀錦麗接手

之後美國開始含撚

仲要問?

美國副總統候選人Kamala Harris (賀錦麗) 被指為偏向親中